英國戶口 係咪要填返稅務居民表格？

收到銀行俾信我
佢寫住叫我檢查自己啲資料
但佢又冇話應該係叫我填表格
就咁俾咗條link我叫我了解吓
去到就見到有啲表格

有冇人試過？🙏🏻🙏🏻

你未夠住185 日英國唔駛理

好的 謝謝🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

住夠呢?

夠未係網上銀行申報返